請大家今晚支持港足世交烏豬別克踢支那國足出局

8點半
烏豬 呠呠~

原來8點開

半場仲0緊

支有唔少攻勢

烏豬幫下手 收鳩支那皮

烏豬開始上力

烏豬

支那唔係晨早出左局啦咩

仲有少少希望
垃圾泡狗輸比支那